有冇鍾意飲干邑嘅酒鬼？

有. 最近飲藍帶多.

路易13
未飲過

有機會都想飲翻次，呢排平平地飲vsop,巴打們有冇咩介紹

好撚貴但係好想買枝試吓

飲過一杯仔真係好正

忍唔住好想去買枝XO自己飲

巴打淨飲多？
有無飲cognac based cocktail？
Sazerac之類…

每次睇完都好想整杯試吓

淨飲多，不過睇完想試下

其實幾奢侈, 用cognac做cocktail
應該用普通brandy.